大家都lunch出黎咪可以被罷工囉！！！

仲等今晚？ Lunch出黎大型遊行啦奴隸香港人！

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！